[秋風起，篤叉Day] 有冇人知道邊度有燒烤用的備長炭買？

食過一個燒烤場，佢地用備長炭燒，唔大火無煙襟燒，可以買來第時去BBQ度都得。有冇手足知道邊度買到？

咁撚有錢

大陸出面應該平。（唔會爆炸掛）

上網search 野坎士多
應該有